[世界盃] 第二輪抽籤結果出爐

仆街
是咪一次過收晒中左幾錢?
剩係中左一場

中左既錢

中左match50、60

4場先岩，50、54、57、60

咁多
頂我中左季軍戰

中左match 53 58 60

我發現我想抽 match 55但可能之前揀錯左match 53

60

如果中哂又唔想可以點退

銀行信用卡扣左數但收唔到FIFA confirmation 入去睇又話pending 同冇扣過數 有冇人知點解？

你地係邊睇中左邊場?
我剩係睇信用卡SMS個價去估

啲機票加晒價

Same here

???

要等幾日先update架

你地卜左住宿同機票未?
我見旅行社3晚住三星級+來回機票+一場波飛 夠膽死收萬三蚊

記住搞fanID

姐係而家都未知中邊場
同埋想問下下一個sales phase 係咪可以resale 啲飛，我諗我都睇唔晒

三場 port 分組＋ eng bel , 但唔想睇哂

我知自己 因為票價唔同

係 但唔知點搞

英果場正
快啲買機票
我上個月見六月啲機票貴到仆晒街
所以先剩係買七月場次

自己計票價計到自己中左咩

點解你地抽到咁多

扣左USD995
應該抽七場中左4-5場 要諗諗計放

抽中三場初賽加季軍
但睇就只能三場初賽 or 季軍
依家要諗計放初賽 or 季軍 1516中

但應該只看雙牙+葡摩

睇晒佢啦

我都希望係中雙牙 最唔希望中日本對塞內加爾，驚賣唔返出去

飛兩轉啦

Ticket Applicants will be able to transfer Guests within their Ticketing Accounts. Transfer requests will be considered in accordance with the Ticket Transfer and Resale Policy, which will be made available in due course at closer to the tournament dates.

If you cannot use all the Tickets that you have purchased, you may submit these Tickets for Resale to another Fan via the Official Resale Platform which will be made available by FIFA in 2018 at closer to the tournament dates.

Ticket transfers and resales are restricted, and governed by FIFA, for reasons including:

(a) event security;

(b) consumer protection;

(c) avoidance of counterfeit tickets and

(d) protection of a fair pricing scheme.

More information relating to Ticket Transfer and Resale for the 2018 FIFA World Cup Russia™ will be available in due course, and closer to the tournament dates.

一張機票$15000

我都係3 場port
睇波前可以約埋一齊去喎

邊洗 我12月買定 6100 1個 俄佬
依家睇返都係貴2千1個

同問
中左唔同比賽會唔會分開過數
定係佢會跟account comfirm 你中左邊d 一次過扣?

根返上次係1次過扣

我係第1round買 tst3 eng

中左波飛等fifa confirm email就要即刻即fanid先

要證件相upload比佢， 我直接upload美國visa冇問題， 申請到寄黎香港要大約1個半月

早申請會快d處理

另外confirm email會有個ticket confirm number

當你申請左fan id, 等一兩日會有個fanid number比你

咁就可以去下邊條link book免費火車

免費ge 係 class 2 4人房
上下格床， 1次過book 雙人會限你上下格

分開book就可以 2個人都上 / 下格

留意返 火車大部分都係過夜車 ,
有d回程班次係 睇完波即晚走， 所以睇清楚時間先book, plan好唔洗咁趕

我自己係睇3場英撚 所以 有兩場 車程 係要成18至22個鐘
book小晚酒店

依家酒店機票已經升哂價
各位請盡快book

9成都係唔洗比錢住 同free cancel

盡量搵d 1千蚊樓下1晚

moscow地鐵多 遠小小都唔緊要
的士app都有 平過香港的士 不過聽聞塞車係塞到仆街

的士app 可以搵 Gett同 Y.taxi
2個都要俄佬電話申請

今次抽唔到莫斯科場四強
而家得聖彼德堡場四強同決賽

今次都抽唔到四強

我都抽唔到

早知上次抽埋佢

我都抽唔到
得個季軍戰

Thanks!

Hostel呢 有冇加晒價?

有冇人係買球場package?
我想問五場既飛係唔係分開
可唔可以賣頭兩場 自己睇三場咁？

可唔可以提早幾日搭佢火車去聖彼德堡? 即是跟第二場波既火車去

如果買多咗點算,睇其中一場而另一場唔睇,但兩場都同一fanid

冇留意呀 因為我同女女2個去唔會住呢D

唔得 跟波飛NUMBER BOOK車

If you cannot use all the Tickets that you have purchased, you may submit these Tickets for Resale to another Fan via the Official Resale Platform which will be made available by FIFA in 2018 at closer to the tournament dates.
不過唔知遲到幾時

卡無扣數係咪代表一場都唔中

你上去request睇有無變pending 應該都唔樂觀

變左pending
當留返d錢

er....我4場都pending 不過扣左數 （其中兩場無扣）
3月12仲有機會既

嘩我睇啲火車有啲要搭成兩日 係咪搭內陸機過呢

有d地方真係太遠 我放棄左 例如rostov
同埋如果兩場波之間唔夠時間 焗住內陸機

入哂tg谷末

未

仲係pending係咪即係唔中了

信用卡有扣數=中

無扣到

咩谷?

3月12比心機

係咪開左tg group?
求link

放下tg +你

thanks!!!!

打左兩個禮拜既J終於射得出

頂 回錯post

轉左STATUS了，大家留意下

官網轉左status

因為同fd 夾份抽，所以某d場次多左飛。
想問下有無人有興趣交換飛去睇多幾場

想問下點offical放波飛， 有一場分組賽個場好遠唔多順路， 想skip左佢

官網好似未有，暫時可以試下黃牛網

仲係pending即係抽唔到？

睇有無過數最準

Request Status
Partially Successful

唔好意思各位，想問一下：

我抽中左兩場，現申請fanid，佢要我打passport 資料，但如果我打香港的話佢會出現HKG>>XXXX>XXX (PASSPORT 果行），但實際護照上係CHN, 我係咪要改返做china 先得？

2，波飛幾時會收到？

謝謝！

我中左 兩場小組賽 英對比利時 冰島對克里地亞同一場八強賽 但因為有d事去唔成 有無爸打想要

有無人未收到confirm email

我
扣左數但無email

係咪買黃牛既話就無fanid?

我收到，fanid整埋
但女朋友未收到

不過火車仲有大量位

想睇英比

我 又話5日內出confirm email

實名制無得咁樣轉讓架

我fan id 申請左兩日都冇回音。。。status 話approve 但我未收到id 可以book 野。。

btw 你同你女友分開抽？ 我用同一個account 抽乍。。

fanid就岩岩先申請
我地分開抽，佢連confirm email都未有

Got the email!

same

原來FANID 有APPLICATION NUMBER 都可以BOOK 車。
狗衝先

要參証？

仲未收到confirm email

一個confirm埋fan id
但早整果個未收到confirm

遲下應該可以改guest
買賣雙方自己傾掂佢應該唔難

屌個火車網廢撚到load左成晚都load唔到

佢話error。。。
然後我想login 返入自已fifa 睇返資料佢話我account update 緊，唔知係咪呢個原因我訂唔到火車。。。

幫人早幾個月申請fan id approve左但未收到
我自己二月頭申請 已經收到
重點係我地用同一個地址
可唔可以再幫人申請過
Email左比fan id 個網但冇回音

想問下係咪要有申請埋FAN ID佢D飛先會寄過嚟?

因為有一場去唔到, 咁到時我用嗰REQUEST ID 注冊左FAN ID 咁張飛人地咪飛唔到場?

有無人個request仲係pending? 係咪即係肯定無，如果仲係pending既話

之前有無扣數

無
唯有等下星期二先到先得再買

加油
放心火車仲有好多位

想問下扣左數姐係係咪有飛啦?

可以咁講， 巴打上個system度同睇check電郵
睇下有冇飛啦
祝好運

佢system度寫partially successful 跟住有三場抽中嘅寫same as request

咁我係咪等佢寄飛嚟就得？

唔該哂巴打

係呀，即係你抽中左三場，之後佢會send ticket confirmation email比你，到時候你就可以整fan id
d波飛就等佢寄比你，但官網都有講話有d波飛係ticket counter度拎飛，不過我仲未仔細睇個網站。

係咪可以等佢d飛嚟左先整fan id 因為有一場個時間差太遠 要transfer比人

唔該哂巴打解答

有無人今日入到fifa個網買飛，5點幾排隊到而家都入唔到。

same 仲排緊

條藍色bar無郁過咁濟

岩岩first come first serve phase果度比左錢係咪姐係得左
因為未收到email confirmation

fan id已收到

想問下第二輪收到fani id既朋友收到波飛未？ 係咪會分開寄黎？ 已經揀左寄波飛到屋企地址

屌啲火車full撚曬......

係呀fan id同波飛係分開寄嚟

想問下巴打完fan id你地幾耐送到

我見check status都仲係not processed

唔知仲要等幾耐

個幾兩個星期 前幾日已送到

Last-minute Russia World Cup 2018 sales phase starts tomorrow

有無人放飛？

依家總共買左四場呀, 之前驚買唔到所以買定先, 但只想睇兩場, 又見到之前買落D 飛寫左PRINTED, 係咪一定要去COUNTER搞？

到底想經FIFA轉售係點, 有無師兄知道？好擔心要硬食.....

我都係呀, 有一場太遠啦

巴打點睇Printed?
我想入返My Request 個 page queue咗一世都未入到...我都多咗兩場要放......

只要賣返比有fan id既人就得，入場唔會對名
你係邊兩場唔睇？想收16強既飛

去my request禁ticket resale就睇到

我就係有兩場十六強

邊兩場?

有一場係A組次名對B組首名,另一場唔記得又未入到Fifa 個page....

巴打又知唔會對名？唔係要對fan id咩？

即係我放上賣飛網都得？我怕對方都到時入唔到場我收唔返錢咋

我多左一場ENG VS BEL, 一場八強同一場三名賽

都係係tripadvisor個forum度睇返來，佢地親身經驗話14年wc同上年洲際杯都無對名，有fan id就入得

巴打有幾多張ENG V BEL同cat 幾？

2張，cat 1

有冇人去rostov on don睇 啱啱買完發現好似去嗰度好煩

買左16強 rostov on don個場，你係邊場?

match54 ?

係，你都係?

到時見

原來佢Printed 咗要resale 係要等啲飛寄黎,再courier 返莫斯科。。。如果真係唔對名,我原價係香港放俾人算

其實可以轉guest 名,不過個host 個名轉唔到姐.

我直情買曬rostov d比賽 但去果度真係好煩

咁撚麻煩

條款就係咁寫, 我本來都諗住等FIFA有轉售平台就賣, 而家見到printed真係企係度, 根本一啲都唔friendly

如果唔對名, 放上starhub/ viagogo有人要再寄出得唔得呢？應該好多人都係咁~

俄羅斯真係好撚大, 好多個場都好撚遠, 我都買左一場八強好撚遠要坐成日火車

上外國forum 睇話由始至終班友都唔會check 飛上嘅名,我估viagogo 啲飛都係因為咁嚟. 如果唔係你預場場都得一半入席率都似

同埋有啲人話就算係printed status 都改到guest 名,所以有fan id 就得,而一張飛係可以申請無限fan ID. 所以張飛個名根本唔緊要(但亦有人話fifa 仲係on99 未fix 到網上啲bug). 不過我信會唔check 名.....

其實FIFA都 ON9既, 又叫人只限係佢網上平台轉售, 前幾輪買果D又變左做printed, 個個都住係俄羅斯咩？咁即係焗人上viagogo果d賣既啫